日日跑5K點解都瘦唔到架

為左考紀律部隊(唔撚係黑警啦)開始左健身
每日跑5KM(30分鐘)
一星期做4次weight training, 45分鐘一次(Bicep curl x 5 rep, shoulder push x 5 rep, pull up x 5 rep, push up x 100, crunch x 100 )好似一拳超人咁
我係5星期前開始既, 我178CM, 果陣85 KG
1星期前開始卡住左係77KG到, 停濟不前, 目標係72KG

(我每日攝取緊1600卡路里, 食緊150GRAM 蛋白質)

有冇巴打知點解, 可以點樣突破.......

減肥一向都係飲食為先

肥仔奶粉, 雞肉, 雞肉同埋雞肉, 生果, 少量飯, 同埋大量沙律菜(spanich baby kale), 捱得好辛苦了.

cut左勁多啦, 好想食乾炒牛河..........

7成飲食3成運動
跑步唔太減到肥

做咩要食肥仔奶粉，你話蛋白粉就話姐

應該係進入左平台期

sorry...係whey protein先真.....
OG gold standard

做完以上training後有無甩頭髮？

一個月就平台啦?
我個肚仲有肥肉........

冇!!!!!!!好彩

因為你食6k野

認同呀，我可能太心急⋯⋯

跑步同時會影響埋啲肌肉量

燃燒卡路里嘅同時會減肌？

生果高果糖嘛😂
沙律你有冇落醬/汁？

有呀，但係我有拎個磅去量度
每一次落沙律醬只會落50卡既沙律醬

生果嘅糖分都有問題咩？
我日日都想食甜野，唯有拎生果取代咋

去google下

每日食250-500mg L carnitine排水，停一排weight training轉hiit+10km run

點解停weight training?

因為你唔係要大隻而係要鋼條。巴打你連點達到自己目標都唔識點做，建議你睇下sbd taiwan

15%

點跑法

當然有問題啦
唔好以為食生果就瘦/健康
如果真係想fit就忍下口啦
要成日提自己食嘢只是維持生命，而唔係一種享受
習慣就成自然
之前168cm 57kg變50kg
兩個月差唔多每日食白烚（冇汁冇醬冇調味）雞肉、生菜
每日係屋企做Full body workout 一個星期都有兩次跑步/踩單車/游水

1個鐘跑8.5k
對一個240磅既人黎講 其實好chur
Respect respect and respect bro

15%係正常既 但未夠考消防⋯⋯
增肌會唔會有明顯增重？

白烚
巴打一定好fit

要成日提自己食嘢只是維持生命，而唔係一種享受

一個月咁快？我唔係太清楚，我就減左四個月先進入平台期

執柒左佢啦

你要計好每日要吸既cal
增就食多過佢
減就食少過佢
運動會有幫助 但最主要係飲食
你跑30分鐘個到其實真係好少...
跑30分鐘打後先係真正消脂既時候
30分鐘前都係消緊你今日食左既野同糖分

5個星期瘦左8公斤仲想點，。。。。。

15分鐘 5k
抖15分鐘再跑
每日兩set

跑得咁慢想減得有幾快

減肥飲奶粉？

香港紀錄5k 14分5x秒

我都諗緊呢樣，佢好撚快。

佢仲要兩set
幾時參加亞運

如果平唐期左，就不外乎飲食要再加強控制：運動強度再加

首先補充番一點，跑步唔會話咩30分鐘後先消脂，3個能源系統應該係同時運用緊，一般既30分鐘講法只係講緊Cp值（20-30分鐘打後帶氧會係主導）

另外睇下你係想要減肥，定真係單純落磅
你落磅既，唔理肌肉質量既，喪跑就可以，weight training唔會係重點，但唔做唔舒服既都可以做中低重量，當係活動下keep下D耐力

相反係想減肥消脂，想盡量留住d肌肉，weight training 就要比強多小小心機，熱量赤字下要維持training volumes 就無乜可能（你維持到即係減肥前揸流灘啦），反而著眼係重量，keep住你既神經同肌肉都可以適應到，重點其實會放左係之後再操練既時侯，重新build muscle既速度同適應到

我自己之前要上台打拳，唔使一個月極速減左1x kg, 不過就操到成隻狗咁既

所以又無話咩減唔減到，一句到底再多既計算同科學理論，都唔夠你認認真真跑多10分鐘有用
如其hea多10分鐘，又不如盡多小小力做左幾分鐘仲好

既然停左係到，咪俾多兩份肉緊
師傅教落，呢個世界乜都會呃你，但身體唔會
跑10分鐘，就係10分鐘既回報
身體唔會話欣賞你，就當你跑左1個鐘
亦唔會玩撚鳩你，當你郁得1分鐘

加油

想問下點解會甩頭髮？

頭一句係 平台期先岩

另外，做運動既強度一定係會不停加強，身體適應得好快，呢個係求生本能黎

不停做同一樣野，身體自然會搵到方法以更有效率既方式去完成佢（可能係肌肉既微調，動作既改變）

試下改跳繩, chur盡跳20分鐘

可以挑戰黃尹嶲

試下再跑多15分鐘 唔洗追求速度住
慢慢適應個時間先加快
我兩年由90kg 落到72kg
開頭6:30/km 依家平均5:00/km
係就係慢啲不過我冇乜節食照飲酒照食

平台1-2個月係正常 內臟減體重睇唔到
你應該感受到跑輕鬆咗
同大力咗

加長加重有幫助

生果唔好食咁多

食咁多protein因住生腎石

要跑10k先可以瘦到有咁嘅身影
係唔係迫不及待想玩玩了

做咁多wieght又日日食150蛋白
你股肉應該增長得唔錯
但肌肉重過脂肪
你繼續做只會增磅
一係食少啲protein
一係做少啲負重，做多啲有氧

5個星期減17磅唔係曳喎，你心急姐。。

減脂得黎要增肌先得架大佬

真 樓主一定大隻到仆街 上撚曬磅

切肉啦 死肥閪

白烚其實唔難頂
可能我慣左細個就食烚菜烚蛋
大左覺得無乜野
又唔鍾意飲汽水呢啲
戒起口上黎唔會有咩困難

你係女？ 50 kg on9? 男人57kg都夠瘦 仲要50kg

樓主做嘅嘢似係要操大隻多過要變瘦

考唔考到消防同幾多body fat無關架
利申考過消防體能 個時都係15%body fat

時間重要過速度，你每次要做夠30分鐘以上先減到肥

168先50kg...

你啲概念錯到呢⋯⋯
食千六咁少仲要咁多蛋白
你減黎把撚，你要增肌啊，食返夠二千啦
你體脂率正常咪ok囉

你要食返一曰三餐保證有足夠肝糖
食返足飯，一唔夠肝糖就會拆肌肉

Btw 身體係有set point 無得急住減

肝糖都肌肉上嘅糖係分開用，所以其實就唔可以咁講，加上身體個新陳代謝都有消耗
FDA其實都認為一日三十分鐘aerobics 幾reasonable

你有無好好食飯？
好唔健康，雖然我bmi仲低過你
不過起碼我會去增

半個鐘先啱啱開始燒脂肪/燒肌肉
跑步唔係唔得.但個成效真係低

我永遠都係177Cm 55Kg

點先肥☹️

150g protein

一生人一次

減磅同減脂肪唔同 可能你已經少左脂肪 但肌肉會令你重番 keep住一排會好d

試下扑多d野

就係因為想考消防先搏晒命練肌肉
成身D肌肉開始爆出黎（Newbies’s gain）
肚腩收細左好多
但就係有肚腩 點減點瘦都仲有
我之前真係冇咩點操過

如果我冇操過肌肉依家可能唔係76KG(今朝起身去到76了）
冇操過可能得返73-74KG

巴打講得岩其實 我減得太快因爲我其實係有肌肉增長但我冇計埋落去